人愈嚟愈唔開心，想完結咗佢

呢排太多唔如意嘅事
解唔開
想完結

個人生理心理上都好攰
自殺傾向愈來愈有

有冇人幫我

我日日流淚
頭先行行下都流淚 以為有塵入眼

但兩隻眼都係咁流

我呢加係個休憩處坐咗係到
完全唔知點

I know that feel bro

講黎聽下咩事

呢排好似多左自殺post

做咩嘢事呀ching

人生真係好難，但係呢度夠多人，咪講個問題出黎，睇下點幫到你

聽下歌囉
好想愛這個世界啊

花花細個都冇朋友
冇放棄不停努力做到好top

傷疤 就丟給回憶吧

放下 才得到更好呀

別怕 別怕

咩事呀 等我俾個擁抱你

香港，甚至世界都經歷緊大變，將來會點完全冇人知，又唔到自己控制，真係好易抑鬱。

希望幫到你

你喺度同大家傾吓啦

做d開心野

我就是我 是顏色不一樣的煙火

天空海闊 要做最堅強的泡沫

做番自己就得 總有人欣賞自己

當然自己要努力學習

樓主

可能有時同屋企人/另一半/朋友都唔會明 但相信連登有好多同路人 有咩唔開心就講出黎啦

平凡之路

人生不易 但不管什麼

人生不易 但不管遇到什麼困難

都要無比堅定地走下去

想搵人傾吓，可以pm我。
唔好諗唔開啊

完了吧 如無意外

個人好亂
完全唔知點
淨係知自己知道真相後覺得自己好垃圾
想完結

真係好攰

有冇d咩係自己鐘意做架，專心投入落去可能會令自己開心d 呢

咩真相啊?點解呀?

師兄讀緊書定番緊工？